請繼續放風搞中資機構，已見初步成效！

收到風，支那銀行（香港）好驚有玻璃眼訓得滯自己訓低，又好驚有天災水浸或者啲電線識得自然起火等等。琴日已經召開咗所謂嘅高層會議，討論而家點樣應對呢啲情況。

部分多人行街嘅地區嘅分行，例如荃灣、屯門、灣仔、銅鑼灣等等，琴晚已經叫哂啲同事收起哂電腦嘅主機，所有銀行文件入大夾萬等等，大大增加咗前線嘅工作量，增加管治成本。

需知道一間普通分行d文件已經可以好Q多，尤其是係支那銀行（香港）呢d咁鬼守舊嘅思想，實物文件會keep幾多，我諗大家都心中有數。一晚要搬咁多野，手腳快d都要搬到夜晚9點左右。
因為班所謂高層就最驚d銀行文件流出，到時佢地就有排解釋。試諗下，無啦啦有人執到支共銀行嘅內部文件，再無啦啦有人upload到上網，外界會點睇呢間銀行嘅安全性？即使唔係得到份文件，只係令到份文件消失，佢地都會有排煩，擔心d文件會去咗邊，比人拎咗去做乜等等。

喺呢度，我召集所有嘅火系魔法師、水系魔法師、蟲系魔法師等等，幫幫忙施展你哋嘅魔法，好好守護香港人擁護嘅支共銀行，千其千其唔好令支共銀行嘅文件受破壞呀，佢哋會好頭痛㗎。

最後，請大家對準政權出擊 要記住邊個先係我哋最大嘅敵人

推

Lm

淨係得一啲熱門地區嘅分行好好保護佢地嘅文件，邊度夠㗎？要提醒佢地所有分行都有責任好好保護自己嘅文件㗎嘛

除左支那銀行（香港）

咩南洋商業、交通、建設、工銀、創興………情況點？

會唔會又出現未來醫藥費單

千祈唔好

集中最大個幾間啦

好似各區遍地開花嘅時候，行過得閒幫襯吓各大支共銀行，咁做就ok啦

留意返，上海商業銀行算係台資機構，上次受到牽連，代手足講返聲唔好意思

不過，支那銀行（香港）、支那工銀（亞洲）、支那建設銀行、支那交通銀行、集友南商，以上冇一間係無辜嘅

犯法既事千其唔好做！

Hsbc或成最大贏家

尋日支銀打比我sell plan
我就問左一句：比人扑爆左未呀"
就cut 我線。。依家d服務態度真係

Push

銀行噴下野 玩下魔法好了

應該無用 諗都諗到
而家咁多eBanking eStatement

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳